無知一問 sofi hk

想問下明天開戶+入金 係咪一日內做到仆街牛牛搞到我賺少兩日錢gem ar

你真係要搞就依家上網搞啦 不過預咗佢幾日甚至一兩個星期先得

但係都有巴打話一兩日搞得掂

開戶唔得 唔洗諗
Ib好似一日就得

用銀行

唔得啦 佢唔忙個陣都三日
忙個陣一個星期
不過Sofi個自動溶斷功能同支牛不相伯仲